港島樂趣

我真係好鍾意搭電車
坐係上邊望住我最鍾意嘅香港

係港島遊走緊嘅大家,行到攰不妨搭下電車
由東搭到西再由西搭返東又可以買下嘢

襯仲有得搭時大家快啲搭多啲喇！
雖然成日都係你身邊經過,
但我覺得佢好快就會唔見了

未睇正皮左先 樓主高汁